唉，肥左好多，依家開始七字尾

7.7?

Go to gym

79 BMI?

想join做gym家族

幾高先

有無人睇錯 以為係歲數就黎七字尾

79kg?

樓主碌鳩都77下